有冇人今日用電腦上唔到Youtube

由朝早開始就係咁 上網搵左其他人既意見轉google DNS 8.8.8.8 都上唔到 其他網冇問題係得youtube 出事 手機連wifi上都冇事 係電腦唔得 今日有冇人都有咁既情況？？

冇 用咩寬頻公司？

和記

垃圾

我都係今朝開始係咁
youtube個首頁入唔到 但用link入去啲片係正常播到
淨係我常用個account先係咁

我都係咁 一模一樣
搞左成個中午又重裝chrome又del cookie
十成係youtube問題 唯有用ipad睇住先

宜家係試幾次會成功入到一次youtube 但睇完一段片之後又load唔到 不斷重複

我都係 上reddit睇都有人講有呢個情況 不過唔多
你哋有無開premium 我嗰個咖哩版嚟唔知關唔關事

搵到解決方法 清咗個觀看記錄就得返

清左都係唔得

今日睇唔到

我都係 以為自己問題 搞左成朝都上唔到